一人一封有粉末嘅信件寄去外國領事館有無得諗？

開過光，帶有祝福的粉末

你預期會有咩成果？

無呀戇鳩

你個腦諗緊咩 唔重要 反正無用

弱智？

狗？

想做報狗撚了

同樓主割了